原來池子孝係放學ICU隻葱葱!

做蔥蔥慘啲定做棋慘啲

做棋， 做蔥蔥無人知無咁7

做棋做一次
葱葱長期做

唔做佢無job架啦wo個陣

pool pool
佢好好戲, 好投入, 好欣賞佢

可惜佢愛回家個角色係而家既處境好尷尬
3e 條感情線佢發揮好好, 可惜3e 個定性出問題
始終當初切入時入錯位, 希望全能既監製成隊crew 會幫到佢抽返出黎, 成功轉到入大龍生條線, 更多發揮
另外佢做mc 幾好, 講野清晰有文路有節奏

0 - 池子孝 = 父慈子孝

改名嗰個度呢個gag度咗幾日架啦

想佢同3E行返埋一齊

好悶喎呢條線
宜家好睇好多

做蔥蔥都好呀 每個星期都見到佢幾集 仲要有得見真樣 對於一個新人算唔錯

寫咗條hehe路線比佢發揮

個george 成套野最垃圾，一見到就唔想睇

心酸

Baba Lu boy

multiple choices ?

佢有做過mc?係出面?

愛回家安仔 00 博士 子孝 Terry呢幾個男角都好得人鍾意

仲有傻強同KC都好正

基本上所有開心速遞啲event都係佢做MC
出面公司啲annual dinner都有做

屌

做棋都雖然柒，但都會打個名，我都知佢叫咩咩坤
但係依家都未知池子孝真名係咩

扮囡都幾靚

放學ICU

阮政鋒

識得佢真人，好謙厚嘅人

無聊search 䓤䓤
網典
btw唔關阮政峰事

蔥蔥煙剷黎

好撚慘

佢入行𠴱時無人識扮公仔唔出奇
但昆哥入行咁耐唔受歡迎都好 淪落到做左棋真無幾慘
最慘係人人都叫得出佢個名但都係隻棋

請大家尊重葱葱

記得蔥蔥呢隻野出個陣好似係小六定中一
到宜家DSE都考完幾年
佢今日愛回家個劇情先講緊考DSE

咪係
馬明都扮過男親女愛隻小強

其實佢都幾靚仔 但好似冇乜機會咁

你地出千又唔一定要賭既...

記得好耐以前有個唔知咩訪問發現佢又識功夫又識魔術，對答、口才又幾好，佢喺鏡頭面前幾自然(有時新人有種努力表現自己嘅tone幾難頂)，終於有池子孝呢個角色入屋

做蔥蔥做最耐個個都唔係佢...

菲林機 有冇佢ig

呢個唔係重點

籃球嗰個第一代葱葱係咪佢??

係旺角見過佢 幾型

睇睇下佢個樣都有啲似蔥蔥

佢無讀過藝員訓練班,
演技都咁好,
希望池子孝呢個角色可以再多D發輝,
同佐治HEHE都幾好笑

有套心路GPS
佢都幾多戲 令我好深刻

佢玩魔術

Who

今集佢同George幾好睇 好中意條hehe線

想問g6pd加地中海(隱性)點解會做唔到運動 9up都有個譜
我就係兩種都有 都一樣做緊運動 唔會跑兩步就暈

唔知點解呢加望落去 覺得佢真人個樣同蔥蔥好似樣

真係幾靚

中學同學 的確係比較出位既一位同學黎
加油峰仔

好唔鍾意喎

做我男朋友

好鍾意睇George 同阿孝喎！尤其今集

同感呀！
尤其George 問啲人pool pool 呢？！然後衝上天台搵佢喎吓
仲有George：「終於知我好呢～」

後入個下正到

譚道德

佢之前八時入席個角色唔差嫁

繼續努力！加油啊！子孝

高質

係dse做過，係中小學考試都做過
multiple choice

做葱葱點會柒，話曬都係做吉祥物哄細路仔。做棋又真係柒，擺明俾人撚

做一次柒一世

人地現實食左三姨了

Ps 做䓤䓤做到譚育英都讚，應該花左唔少心機

想講呢套啲角色好似冇一個係唔中意既 全部都好深入民心 好討人喜歡

佢都幾靚仔

有啲似孫興民

點都係蔥蔥慘啦

做棋 起碼你會叫到係坤狗坤狗

做蔥蔥 你淨係諗到放學ICU

講開真係有少少

KC就上左神枱好耐架喇

之前睇新聞又話佢同Bonnie一齊

細個好鍾意睇

希望佢終有一日可以發光發亮

覺得池子孝呢type 男仔好cute
做戲又自然

呀齊老實八時咁多新人佢同十仔做得最好
夠放又夠自然
希望有好發展

好靚仔可愛 又有才藝

原來係校草

係囉唔係同iris咩

啱呀，同bonnie呀

加油呀池子孝

Btw 3e性格應該幾好同班仔好熟
本身都幾麻麻佢

講野都幾串 又痴線 又做咩啫 暗罵他人

係真架咩

佢嗰部咩機

幾時拍返功夫片

George 都幾好笑呀

想睇佢拍古裝打片

原來蔥蔥入面咁正

愛回家 成班認真做on9野真係好頂癮

老一輩都一樣咁玩 真係突破黎

池富+池子孝 = 父慈子孝
泰池+池美麗 = 太遲美麗

開心速遞真係捧紅左唔少演員

愛回家個批新人
重好戲過依家個批乜尻視帝
依家擔正做主角個幾位
個表情好似呵唔出屎咁既撚樣
唔係chock閪口閪面就叫識做戲

樓上做乜鳩

原來佢係葱葱

呢道成班新移民咁款 得你一個識蔥蔥話

聽聽下覺得佢講嘢有啲似笑波子

蔥蔥好似係一開始就有

最起碼有工開先啦
雖則茄哩啡
但係都要食飯

咩係做棋?

功夫新星成班都撈唔起

咁都唔知
追吓post就會明

sorry真係唔知，有冇圖?

我認得你個名!
當時孝心冇乜人鍾意,
散咗之後我都好擔心政峰仲有冇得出場,
依家都可以話係塞翁失馬焉知非福

佢同心如分手果場戲真係

最深刻係心路gps佢做港孩

my type

13e 岩唔岩

哇！ 真係現實黎講好少男仔會伸出援手 咁我更加信佢之前因爲體弱同肥受過欺凌 如果我中學都有一個好似佢咁既男同學就好

ttca?